賓施馬：之前我一直為C.朗服務 如今我是領袖

巴爾：c朗走咗 我哋更加似一個團隊

2個垃圾真係以為自己好勁

結果被人撚到柒一柒